有冇邊隻 殺蟲水最勁

而家屋企用緊呢隻好完全唔work， 噴完之後反而暴走亂飛， 更加唔夠膽入房仲搞到周圍都係油。

最後叫醒屋企人 ko咗佢， 早知用吸塵機吸走後

細個畀飛小強撞落身、好大陰影

林鄭月娥

日本有隻即結冰好撚想試

但係即結冰嗰隻 未死喎

只係冰封咗

雷達 直射2－3秒左右就見效
行過大概5秒

聽日買返支放喺屋企先

希望唔好又暴走

但傳統玩到成地油 噴完仲有可能走得甩
冰封果隻未試過
結左冰執起成隻包廁紙沖走諗唔諗得過？

噴番梘水

唔知邊度有得買

其實d昆蟲一掂到殺蟲水就會麻痺，就算好少量，等佢反肚再踩扁佢就搞掂

HKTV

漂白水

用bio kill好過
真係好L勁

呢度賣幾錢，我喺Donki買有啲貴

用緊，但喺牆嗰啲噴一噴跌咗落暗角唔知會唔會死